紅十字同保險狗有乜分別

人地唔捐血
紅十字: 如果要血嘅係你家人

人地唔投保
保險狗: 如果你將來發生意外

都係咒你嚇你 要你俾血/俾錢
支持者直頭叫你不如跳樓死咗佢
真係好得人驚

都係果句 無透明度
不了 寧願攬炒